發覺做 Gym 重訓後，男性荷爾蒙急增 ！！！

呢排開返Gym 房，
我第一時間舉鐵操返肌
操完發覺成個人自信左好多

早兩日鼓起左勇氣，
signal 左女神下星期約食飯
心中冒起左股正能量，
「我要將你拯救，逃離人類荒謬」
決心靠美股努力搵錢，努力邁向財務自由
然後買私樓大屋俾女神住，
有車有樓，仔女讀國際學校，
有自信可以俾到女神夢寐以求嘅生活
呢種感覺係做 cardio (eg 跑步) 俾唔到我

岩岩做完Gym ，
依家啲男性荷爾蒙仲熱血沸騰緊

我彪

Bill 析

你講到咁
我係男嘅都想俾你屌

我相反 每日打J射走哂D自信

彪哥有理

掌上壓夠啦

fucking simp

全日最開心就係做gym時

真係有關係㗎，放縱左幾日成個人都唔同左

唔好啦

彪哥

太耐無做gym 一操番啲肌肉好酸痛

好 就今日開始戒

返屋企打飛機算啦你

彪去開邊間gym

有冇吞返，應該有用

Bill哥
幾時養我

你好慢

老老實實去過健身室之後個人無咁怕事

即刻借銀行借財仔借大耳loan再孖展炒option！！！

Bill Gor

我都見好多排骨毒撚去咗幾日占跟住覺得自己好有信心
咁點解我行親過嚟佢哋又要縮

對吾字